Transistor問題求救

我想問下當Collector current=Base current× β大過max Collector current
會發生咩事?
個情況好似叫saturated
話咩好似會入咗switch mode

唔想比你40連

咁你識唔識

睇完reference book先問下傻鳩

上網查咗話會short circuit
但係咁點做switch